啊moon係咪注定要做被人拋棄既女人！

劉佩玥2013年度香港小姐季軍，由15年開始到今年暫時拍左11套劇
但由第一套開始既「四個女仔三個巴」開始俾人背叛拋棄，到幕後玩家俾波士高玩做第三者。
好喇到跳躍生命線，又俾個習威廉玩
點解我個moon bb咁慘，明明你好正架嘛